隻狗四肢冇力，係咪玩完?

朝早起身見到佢趴起地下郁唔到，手腳都冇力
前一晚仲好地地
9歲仔咋

平時好鍾意四圍跑，點解會有事架

Rip

唔想咁快

好多狗13歲都仲好地地

快d帶佢去睇獸醫 仲開post問

帶佢去睇醫生啦！

帶左
只係話神經線有問題，同埋開左抗生素
blood test冇問題

有啲人六十歲就賣咸鴨蛋
你帶佢睇醫生 可能只係一般唔舒服

基本獸醫咁講 咪冇乜大問題 人都會得閒病吓 生物都會架啦

你睇邊間
咩狗黎

外國撚
bb領養返黎嘅混種，你當唐狗啦

獸醫話四肢癱瘓就只可以人道毀滅

係咪椎間盤突出？
我識隻狗狗又係 一夜之間2隻腳冇力 行唔到

我果隻走果陣都係咁😞

我之前養個隻都試過咁
睇過獸醫話係中左風
係半邊身無反應 所以都企唔到起身
雖然郁唔到 食欲仲係幾好
然後大半年後走左

獸醫都淨係比藥佢食，觀察一星期先
佢精神返啲，都肯食野
接受唔到要失去佢

佢行得番未

未
成隻四腳蛇咁趴喺到，屎同尿都係就咁痾出黎

希望佢身體健康

1: 腦退化令四肢行唔到 不能自控
2: 老左手腳自行退化

如果持續四肢冇力行唔到 就飲唔到水食唔到野 導致缺水 有機會要吊鹽水

狗其實咩都好
就係衰在太短命
我之前隻狗走果時算舒服 十三歲
夜晚訓果時 大概凌晨三四點係夢中走既 迴光反照係真係有既 走既前一日特別精神 係屋企行黎行去 胃口特別好 我亦都買左佢最喜歡食既野 因為我知道佢好可能就黎要走 走之前幾個月開始同樓主隻狗一樣 後腳已經冇力